消防佬講下清路障睇法

大家都知消防兒家比啲狗擺上枱要幫佢地清路障
而且好多時重係示威者未走就叫我地去清
佢地就企埋一面食花生
我知道大家都好尊重消防 好多時都讓比我地
但其實你唔讓我地唔會點嫁
我地唔會打人唔會拉人唔會搵野噴人
你人多又拎晒野咁我地就唯有報番上去危險做唔到
就算我地唔想清 但無人阻唔通自動收隊咩
如果真係緊急救人救火當然會同你地講
到時都希望你地會體諒讓路比我地
但如果唔係你地真係唔需要對我地咁好嫁
我地做野真係唔多 你地每個人都比着制服既我地叻
我兒家每更番工都好期望你地比我忙足24無得訓呀(講笑)
最後 光復香港 時代革命

自推十連

自推九連

自推八連

自推七連

呀蛇幫你推下

自推六連

自推五連

推

幫推

清醒防和你block

斷左都繼續重有四連

消防和你block

白車呢
今日聽講荃灣有狗用白車開路

Agger 唔好再亂讓路

ching ho ball

Push

想知巴打D師兄點睇?
自己局都跪低要你地自己受

其實未必 好多藍消口就藍 叫佢低人一等聽狗order即刻割

推呀

骨都人出沒注意

根本就要阻住佢地清

所以我地做唔做係取決於你地 你阻我地我地先有落台階

tui

同意哩位師兄所講 消防黃絲同事一定會明 更何況佢地都唔會想risk自己危險去幫狗做野

我自己絕對尊重救護 我會選擇讓因爲佢地真係每次去車都係救命 但如果封得好死你可以帶佢行另一條路 我相信你地一定做到 唔駛下下拆rb

指引話唔安全情況 唔會去清
所以唔好讓路
我地都唔會做d咩 只會企埋一邊
其實邊有人想郁
最好就圍住車都行唔到
Hea下

我個人經驗係 人多 個個手上面有野 大sir即刻話走
我唔介意你大大力屌我地 咁都割一定係藍消

推俾前線睇

補充多樣野 我好同意早兩日有人話狗到先用魔法 事關火就一定關我地事無得走

push

幫消防哥哥推一推

一定同你講做野姐 互相體諒 讓一讓唔該 求下你地狠心啲死都唔讓 夠位啦我地自然會走

以後白車入人群前，要搵人用電筒照下白車入面先。

一係白車自行打開後門，才入來

藍消都唔會夠膽出手打示威者啦 你惡過佢佢一定縮 就算打我地又無槍 得個幾個人 怕系咩

推 加油

現在白車都比黑警利用

街坊要改變一下做法

Ok 你地唔講係緊急野就唔讓，但想問下救護車果part應該點應對？

推推推!

點都好 就算有黃都唔好行太埋 你唔會著住制服果個會係藍定黃
大家保持安全距離 你方便消防又唔使比人審

黃消巴打

多謝消防

推

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

救護野我都唔熟悉 推到有救護出黎講 或者我問到再講

以後唔好亂開路 拆rb 有時啲rb上晒索帶同鎖想搬都搬唔走喇

唔好讓喇

有冇遮住咗名同ID嘅證件加account名嘅相？

消防哥哥推

大大力推

有用post up

多謝消防

其實係唔想阻你救人
但又要路障防狗

你明唔明呀

你哋真係唔介意？

推
要因時制宜

窗口位果兩個唔陏，Pso 都吹唔脹啦

多謝消防哥哥😭😭

睇年齡啦, 後生9成黃

你地有危險就唔做野
其他人識做

好想幫消防巴打你含

兒家啲狗技術太高 驚比人起底 你即管諗下我講野有無道理 所有野最後都係前線決定

Ok巴打，我都好支持消防既。

推 香港人反抗

信你巴打，安全要緊

核彈都唔割 重要比你地屌算咩付出 BB彈都唔係啦 我地要贏呀！比人拉夠打夠啦大家！

多謝消防巴
民防靠你哋

推！

我愛消防

消防: 我地無受過防暴訓練 呃ot算

因為我比尼個post一個消防朋友睇，佢唔太認同。
佢黃

唔讓仲好
唔洗做
你做真係好想做架？
你讓我我心入面屌出黎
咁撚好心做乜 又要做

尊敬專業的消防和救護人員

我另一個消防朋友唔係咁睇，同佢覺得樓主講野唔似消防

明白

推，真係唔洗咁好，廢事啲狗借我地過橋
真係有人出事先叫我地讓，到時我地一定會出聲，其他時間就自己睇眉頭眼額，咪撚俾狗借我地過橋搞鳩你地

可唔可以教我點準備 第時立志入行

中等身材書生

你不如問埋你個消防朋友邊度唔認同

唔好入
垃圾工
表面光環
內部文化 同以前清朝應該差唔多

唔係掛屌 仲諗住貪佢返1放2

多謝消防員提醒我好早都唔係好明點解要讓路比消防車去救火？不過見人讓我就跟住讓

消防

邊有咁好
所謂放二 係朝早九點放工
而且夜晚瞓覺質素一定唔好
半夜去一兩轉車已經好似無乜點瞓咁
返到屋企一定瞓返幾粒鐘
起身已經係晏就三四點
第二日off你都唔會出街出得夜
因為第二日朝早又要返工
其實無想像中咁多時間

留意下

唔需要讓
你唔讓 我地都唔會夾硬黎
大家win win

聽講班狗不嬲唔係幾妥消防 今次件事班狗變埋地底泥 跟著眼紅消防民望咁高要拖埋你地落水 好明顯

推撚爆佢

多謝消防哥哥

有消防要入去問清楚係咪狗叫佢哋黎

佢覺得同大家講可以唔讓比消防，之後呢件事一定會惡化。又可能越來越唔相信消防，影響真正救援。
咁樣講係好不負責任。

大把藍消防開始不滿
要佢幫黑警做野 人工又低過佢
又阻住佢訓教打波

特別春天嗰排 唔洗諗住有得訓

推
要有共識

咁我再考慮下

Thx提醒

多謝你呀

唔會叫你消防佬 會叫消防員

好不負責任 你望下個政府邊忽負責任呀
已經死左幾多人呀
幾多係讓路之後比狗拉呀？
大愛撚上身

消防好波！！！

Pish

但係驚消防車入邊坐嘅係狗

可唔可以唔放你哋淋火魔法㗎
放完魔法又熄咗冇咩用

我愛消防哥哥姐姐

唔駛吵 大家自己人理性講
我唔會話你講既100%無可能
但大家都見到清路障係幾危險
一架車到唔到可以叫另一架車
同埋香港人真係好高質 每次救護車都一定有紅海
我地唔去害市民 唔去搞你地路障阻你地示威點解反而會愈黎愈唔信我地？
我相信我地講得出有咩緊急野要救市民一定會讓

絕對支持救火佬
我有個fd做港島某大局
佢都有咁講過 佢地班老一輩真係最憎聽到消防低狗一等呢句嘢
因為班狗永遠喺到食花生 佢地就做到仆街

消防先係真正香港人，毅進狗已成過街老鼠，黑警我屌你老母

上面講過 火真係我地職責所在 過唔到點都唔會走 所以要有需要先放

多謝你啊消防哥哥
消防同救護都做左夾心餅
各位手足對佢哋態度好啲！
佢哋都好辛苦好難做㗎！

佢係咁講囉。
我唔係消防，我朋友先係，點做最後都係前線決定，大家都有定案只係想人support咁都唔洗聽咁多意見啦。
加油。

好

呢樣唔洗擔心

佢地清路障又唔係緊急救火救人 唔讓好似又真係冇咩所謂

不推不是人
改變政策啦各位

咁狗 真狗黎

TUI

以後為咗消防好
咪再開路俾消防

推啊 多謝你

我知消防同救護比狗利用
唔會割

呢世人最尊重消防員推

記住消防員要係自身安全情況下先可以做野
我地唔比佢地拆佢地係拆唔到

下次問左消防哥哥先

例子:
Hallo 消防員哥哥，我可唔可以唔比你過阿？
或者
如果唔比你清路障得唔得阿？

P牌照推！

唔理你真膠假膠 派左先

屌你隻消防佬，好想奶你d肌肉

推唔郁都推！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

721 811 831 101 新屋嶺

Sir！ 無路行

幫推

咁多位手兄，遇到消防真係唔好即拆rb

如果見到消防拆rb，一定要阻止，只要你出聲，佢見到自身有危險就唔會做，好多時消防都係比狗擺上枱

有幾間都係咁 真係吹尻脹

消防頭號狙擊手

推啊喂

消防巴打 收到

係時候分化下藍消防同狗

大聲恐嚇唔比佢地多手

有用資料，多謝

多謝你，推

快啲割啦

push respect唔打香港人既紀律部隊

pish

係！！！
勁撚仆街 用救護探路開路然後狗私家車高速駛去手足...啲狗再落車捉人

藍消防又蠢唔哂喎

辛苦晒消防哥哥

推 感謝巴打

支持消防

721831101

推 一向話左唔洗讓車

明白 交戲 心照不宣

臨時演員都要交足戲

we love you!!!!

咁我點分真係有事定冇事?
有消防係藍咁點?

多謝你

和你Block❤️

推
大家為香港出一分力
各有各做
心照

快啲割

721

究竟骨都人係消防 定係一個憎消防既人
係一個迷

幫你推～

1. 其實你地封路我地一早知 尤其啲大路 如果重行埋黎通常都係清rb 你大可以照阻問左我地去咩case先 唔夠膽過黎問既話我地清都唔係一秒清完啦 見佢清你先兇走佢都唔遲
2.藍又點？藍都唔會打你拉你 我地無權 信我 你惡我地一定走 唔會為左清路障搵命搏

問題係大部份市民都好尊重消防
你哋做嘢完全無人會阻

尊重放係心入面 比我地清rb係害手足
同埋唔係驚阻我地會麻煩到我地 我地唔駛幫狗做野重開心

最驚係有人影到我地阻消防車，擺上Twitter唱我地
你知啦上次10秒清rb比你地過個條影片好多人讚

世事無完美 所以每個人都要做文宣
但當然唔係叫你地用暴力趕走我地啦
試下兇走完我地 我地走緊個陣講番多謝消防 啲片會好睇啲掛

姐係點先

佢係到玩緊文字藝術 我地一直講緊係清路障先阻我地 其他當然盡量唔好 我地從來都無話有指引要幫警犬驅散示威者 但已經出左指引派幾架泵車係佢地車隊入面隨時幫佢地清唔障滅火

消防哥哥

其實清路障關你地咩事
14年都係班狗清架啦 佢地有3萬人做野 你地得個9千幾人仲要分開3隊當更 即係全港一日得3千幾人 touchwood同時間有單no.3 咁你地咪完全唔夠人
呢d高層指引完全影響到市民嘅生命財產。。
小妹乜都唔識的 求消防哥哥指教

推番上黎 記得你地係咁二阻一阻我地就會收隊

前線手足請睇

記得阻下消防 唔好比佢地清
除非有緊急野